諗到一步好棋

最近藍絲成日打人斬人 而林鄭又包庇 林鄭政府勾結黑勢力其實已經係明顯事實係唔係要逼返政府同黑勢力內訌 群眾壓力迫政府佢地交數 咁刀手就唔可以咁狼

訓左幾多個月 721班白衫個下場係乜事都冇

所以未要捉實呢點 淋病政府 黑手政治 搵人去文宣講事實 集合更多人勢力

仲群眾壓力？戇鳩鳩未訓醒？二百萬人都唔夠群眾壓力啦

仲有屌你咁都叫諗倒步好棋？我捉象棋果陣都諗倒步好棋，就係只會食左人地隻帥就可以贏啦